麻煩推推，救救好老師

可以幫忙report這個post嗎？
是我中學的老師⋯
女的是新老師⋯
但男的絕對是位好老師

推

再推

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

推3

推4

推5

推6

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推7

推8

推9

推10

[眾籌]向香港警察致謝

推啦

我推唔到

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

唔洗驚 除非比家長集體投訴+有學生錄音 如果唔係最多比人屌兩句